警方呼籲：離開書展市民乘坐小輪離開

警方在社交網站，提醒前往書展的市民，由於港島今日有多項公眾活動，而解散的地點與灣仔港鐵站非常接近，相信下午及傍晚時份，灣仔站及柯布連道天橋的人流會較高，呼籲離開會展的市民，留意臨時人流管制及交通改道措施，部份灣仔站出口，只可離開，不可進入。

警方又建議他們，考慮從會展以東一帶，經會議道的巴士總站，或在灣仔碼頭，乘搭小輪及巴士等公共交通工具離開，亦可步行往銅鑼灣。

弱智架？一架船可以坐幾人

姐係叫大家買定書展飛保平安?

呼籲參與書展後加入遊行

哇屌你黑警 想困死哂係灣仔入面?

唔沉船就話犬隻策劃成功...沉既話就話示威引致意外...
好計謀喎...

弱智狗

Good

瘋狂游船河

Or掉轉

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

一齊做盾，大家幫推

一陣佢封碼頭點算
好似上星期咁你知啦

唔落船

黑警唔識字唔睇書

屌你拎住啲書仲要去排隊坐船

住灣仔銅鑼灣點算？

又提早結束個書展囉

今日其實要玩，係要搞去書展嘅橋

一Block 橋就所有人行地面。。

想炸沉隻船老屈示威者

睇黎想焗死係灣仔既人

煲緊湯

灣仔搭船要幾個字先一班
封埋地鐵站有出冇入，未開始遊行一家大細行書展已經屌柒警察
遊行完又係冇地鐵疏導市民
即係焗我哋落銅鑼灣啫

扮咩人流高，你克警最多未報十幾萬人，尋日你報10萬人都無呢個措施啦

好心啦， 黑警你咁驚cut左書展佢囉

大拘捕

住港島嘅人去完書展搭小輪

上次死咗個人

買定一張保平安

屌你老母黑警，我想係邊度走唔使你教

今日隨時逼人佔領告士打道。。。

格硬製造混亂

如果要散水避開差人就唔好入會展
嗰邊死路一條

根本就弱智，終點金鐘散已經好好，而家灣仔閃根本就焗哂係灣仔分流唔到書展嘅人，混亂嘅話你班狗一定要負最大責任

一架船200人到，5分鐘一班

一個鐘走到2400人

唔好話示威者，書展既人都走唔切啦

黑警真係9下9下，7下7下

記住買書展的飛
同埋今日書展開到10點呀，未夠鐘都可以照入埸

住柴灣都要過海

坐火箭呀笨

On9冇藥醫

部份灣仔站出口，只可離開，不可進入。

問：咁去完灣仔遊行可以點走？
答：行番去銅鑼灣

非法集結再推人落海

咁耐先講即係無諗過書展d 人

差在未叫大家游水過海.

住灣仔果d 點算

Feel到今日黑警會激嬲書展d人

中聯辦放左咁多錢係裡面
啲狗邊敢好似上次叫寵物展收擋

嚴重懷疑狗隻想重演南丫海難

住港島又搭船呀屌你老母弱智狗

有殺錯無放過
根本佢地眼中而家唔係警犬同撐警既都係敵人

收到

原po:

URL?

Push

想書展喺北面散
想喺灣仔南開大片

大家識做 行到修頓即刻閃

點會有限 限量發售咩

on9
我沉日去完書展走個時都塞人塞到爆哂
雖然行去坐船嘅人唔多，但沿途都會經過巴士站
唔洗講今日應該更爆
決定用灣仔做終點嘅真係無腦至極點
只會令民怨更加大
個個星期更多人行出黎

想市民入會展開波？

點走關你撚事？

濕鳩政府做埋啲濕鳩嘢

6:00 放工想去書展點算丫？
淨係計走果班人呀？

住港島都要搭小輪？

心水清

即係船一定會開？咁大家搭船過海增援

尖沙咀碼頭捕住 ......

咁多人搭船碼頭消化唔到，排到出晒馬路又話人佔路清人場
香港狗隊世界第一

港島居民：？？？

佢不如叫游水返屋企

on9我住港島逼我搭船走

果然係狗 無腦

大家可以由尖沙咀碼頭去灣仔打書釘

毅進仔真係弱撚智

票尾可五點後入，問去過frd欏票尾。

係你班黑警要拉埋普通市民落水，攬炒大計
真係多謝班弱智俾更多人睇清黑警真面目。

一陣港島見。

———————————— 七大訴求 ————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

報一百萬人去書展 十萬人遊行咪得囉

Yes Sir 銅鑼灣方向離開我會聽嘅

真係唔用腦諗野
狗智慧真係低過人

想玩撚死灣仔碼頭姐

又要迫埋一齊，又要諗點散人，真係好嘢

利用書展人流做沸水戰術
好撚癲

警方籲離開書展市民乘搭巴士及渡輪

民陣下午發起反修例遊行，由維園遊行至灣仔。警方呼籲離開書展的市民乘搭巴士及渡輪。

警方在社交網站說，預料灣仔一帶的人流，在下午及傍晚時分會比平日多，灣仔港鐵站部分出入口會實施人潮管制，只供離開，呼籲市民從書展離開時，考慮由會展以東一帶，經會議道巴士總站或灣仔碼頭，乘坐公共交通工具，或步行向銅鑼灣方向離開。

警方又呼籲市民，聽從會展的廣播及在場警務人員的指示。

買定

沖入書展囉 一陣又話比人圍捕🤣

警察真係ON9嫁WO

灣仔截人係on9到極

佢咁做係無用既
去完書展既人要遊行都係要遊行
落到遊行路線食花生既都係會做

其實佢地應該係驚班睇完書展既落埋去遊行就真

因為書展係貿發局有份，寵物展就唔係

如果取消公眾就會問係咪有內幕。同埋書展真係貿發局年年既大project 一炒粉就仆硬街。

我住港島你叫我搭船去邊

我住港島，點解要坐船離開書展咁on9

實測書展唔多人去

睇路啦

我無野講 唱啦

唔比cut書展 因為有三中商(中聯辦利益集團)

無腦

白痴

香港警察 自法犯法

搭去尖咀再行去紅磡坐船返北角

狗真係狗 弱智過細路仔

要幾on9先可以講得出呢個呼籲

不如話天災取消晒佢

尋日十幾萬人都無多人到塞地鐵，仲順過鄭秀文演唱會散唱
驚乜呀

今年書展主題 讀萬卷書不如行萬里路

on9
我住堅尼地城係咪要搭船

我住港島坐船去邊

住港島既點算

邊日嘅票尾可以？

成班唔落船，睇下你天星有幾多船出，定係想警船做埋交通工具

大陸好驚人造反，我相信香港有特別部門和大陸機關24小時監控每個香港警員手機通訊，出入境，搵女娛樂，借錢，唔係點會咁多警員犯法又查到?

姐係可以搭船去書展？

灣仔好多遊客 黑警今日想連遊客都唔放過

On9我住港島喎

黑警認證

正宗欺善怕惡
寵物長展就搞得咁果斷
書展有三中聯就唔敢搞

黑警會理市民？

佢咁講得 我估修頓向會展南行邊向應該會有狗防線

on L 9
住港島都要搭小輪？

暗示唔守渡輪?

明曬警犬

仲係壓力煲，有咩事邊個負責？係咪你負責？

真係弱智咖喎

完左齊齊逼入書展三中商打書釘

住港島過海走？
當天星係麗星！？

17,18號既飛先送19,20,21號五點後入場
大家可以買定飛先

可能毅進仔用埋毅進制計書展入場人數

屌你係咪盲㗎
啲差佬咪叫你坐船之後再轉地鐵返番嚟囉

班黑狗 真係當連登講乜 現場就做乜

好呀, 中哂網民計 就啱啦

住港島返屋企做乜撚嘢過海
真係天鳩才

渡輪加密班次. 散水.

獅子狗劇本：
限制書展既人離開既方法 , 令灣仔平民人數增加 , 當遊行人士係灣仔聚集時 , 令遊行變衝突 , 盡量將戰線波及平民 , 再開記招遣責暴徒 , 再係網路上帶風向話反送中人士影響其他平民(一家大細)

屌你老母如果真係咁係班獅子狗一手一腳做成 , 唔駛帶風向

不割蓆 , 不分化 , 不督灰

兄弟爬山 , 同上同落

光復香港時代革命香港建國